我们怀着对学院使命同样的热情，同样独特的务实乐观主义，同样的对未来的憧憬，奋发向前。维持我们的使命，塑造对话|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工技术评论
也许现在我们需要几十个或数百个更窄的视野，使用过境技术作为主要的发现方法。我的卫星可以放在一个小箱子里|凯蒂·麦克莱恩| 2020年12月18日|麻省理工学院技术评论
从头到尾，把你的目光锁定在壶铃上。为什么（以及如何）掌握土耳其语起床|海登·卡彭特| 2020年11月21日|户外在线
然后慢慢地把你的目光移到地板上，试着看看你的肚脐。在困难的日子里，把这套抗压力的常规装进口袋吧|劳伦·贝多斯基| 2020年10月20日|户外在线
保持肩膀放松，胸部前倾，慢慢抬头看天花板，让你的头跟随你的视线。在困难的日子里，把这套抗压力的常规装进口袋吧|劳伦·贝多斯基| 2020年10月20日|户外在线
即使是好的、引人注目的视觉艺术也会在潜在消费者的注视下发生变化。迈阿密的冷嘲热讽与服装：在价值30亿美元的伍德斯托克当代艺术中|杰伊·迈克尔森| 2014年12月6日|每日野兽
Bell Hooks在《黑色长相：种族与表现》一书中指出，该剧“将女性视为男性中心注视的对象。”科幻电视找到了一个新的缪斯：女权主义| David Levesley | 2014年11月29日| DAILY BEAST
点击它，凝视它，想一想，在这两种浅蓝色的州中，哪一个可能会急于购买奥巴马医改。共和党政府真的会拯救奥巴马医改吗|Michael Tomasky | 2014年11月12日|每日野兽
敏感的话题会突然爆发出一阵笑声，而严肃的回答则夹在刺眼的凝视之间。比利时王子、大猩猩、游击队与刚果的未来|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月6日|每日野兽
我试图引起第三个男孩的注意，但他扑通一声倒在凳子上，避开了我的目光。《盲人、聋人和残疾人的魔法花园》|伊丽莎白·皮奇乌托| 2014年10月22日|每日野兽》
路易站在伊丽莎白愤怒的目光面前，虽然脸色苍白，彬彬有礼。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
不要盯着别人的妻子，也不要问他的女仆，也不要靠近她的床。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我所知道的罗特所说的那片柔软的绿色，吸引了我漫无目的的凝视，不管我是否愿意。原金|伯特兰·W·辛克莱
她停下来，转过身来面对他，一种难以置信的羞怯似乎使她避开了他的目光。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
她就这样吩咐，接过了那封信；有一秒钟，她的眼睛与加纳奇闪闪发光的目光相遇，她颤抖着。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼